[文宣] 我想問啲傳單係用咩整

類似呢兩張咁。我見近排啲文宣唔夠想自己整多幾張有冇啲易上手嘅app做到

光復香港，時代革命！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

>>>入group 俾意見
>>>做文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!